SHF拉打特攝綜合POST999 新手一問黑金古迦幾錢隻？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

6月

7月
港魂月尾

10月

11月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.9

走咗數系列

新手留名

到
樓主好串

預巴好野

巴打就係跟乜乜屋拆法？

新手留名
再睇多次無限 感覺SHF出到黎個效果會好廉價

伸手留名

去搵爆米妹

軟膠袍

真係出再算

要一

啲閃粉

睇埋背影先

LM

件袍一體 如果唔係布袍 都幾難出dlc

爆左po

瀨曬屎

想睇咩

織件袍

會好貴

最大機會軟膠袍 半年開始出油甩色

指定動作，無敵留名

手工野每一針都係心意

織件衫仔俾佢

出咗啦 青檸都彈起埋

新手學買黑金古迦

成為アズ前

好撚正

新手想要

正 聽日終於有腰帶睇

不知幾正

黑金古迦 價是可以炒的

無無仲未到啊

我秘書鶴嶋乃愛

無人識你無無 淨係識可樂b

好唔友善

metoo 下星期先到

信仰一夠 自然就買到

好想快啲比無無吉手

手套已備

上個post嗰間有800

好彩有訂1
全新可樂b，只開盒check件擺過pose扭過下玩過下把弓，盒靚仔
$1500不議，送啡盒，pm
益各位巴打

吉到出血，滴血認無無

唔標高點覺某一間平呀

尻估下價錢先
我諗至少8800yen

J出血

咩呀唔係話9250咩

想睇下有冇天才

係咩 原來講埋價錢啦

俾人打尖

係呀

黑金古迦 冇人要架

想要 pm me ok?

J到變紅色無無

紅色都唔錯

me未睇exaid之前想入ultimate，而家不了

咁天才呢

無人記得就出架啦

強烈建議睇埋build

Sor 有人Hold左 你要就貴幾舊 ok?

唔好落呢個黑洞

計我話 睇晒佢

差hibiki 諗住10月出frs先睇 做參考

古迦入齊佢

天才

繼續拋西瓜

襯而家仲有黑洞訂

同埋大把未出姐係唔洗後追
天才

留名大家好

01正常返就唔開新坑住

註巴你好

得一個坑叫shf

認唔倒

窮學生求平放
同路人有冇價講先？
上次幫襯一間黃店有價講
但越講越貴

居家防疫前

黑金古迦 ≠ 勾甜微

驚你呀

heisei!

HEISEI!!!!

青檸 揸槍
好過就咁俾人踢起當佈景板

又係你呀，咪叫咗你返去讀書囉，冇錢玩咩玩具

你哋好唔友善

又係你呀，咪叫咗你返去玩賓周囉，冇錢玩咩玩具

笑撚死

我知，ultimate二手最平都要千二

入埋隻比古洛就封龍珠坑

今日個偽catwalk

窮學生留名

Post 999留名

大家好

新post留名

早

早 今日終於有新一集拉打睇

終於有新腰帶魂限

今日出ark zero

新手一問咩B點解會有鑊氣嘅 唔係個個屌個頭柒 又唔似之類

其實疫情播果d特別篇唔睇得唔得會唔會影響劇情

最後果集算講咗啲野 其實都係搞笑全回憶

搖滾準備

可樂b一出完shf就轉新fm

聞說就無

魂限腰帶即係又係閪睡表演既時間

輕鬆pass

我都想知點解會去到880.... 連頑仔都880

之後到魂限對白key

明明任訂架喎

慣性做法

係囉... 真係唔明，我仲以為打錯價

今年01如果都係正常去到9月，咁都入直路了終於見到家鄉

頭幾日願者上鈎

係呀 又可以鳩估性癮邊個做了

果然市價係一齊造出來
魂限真係有愛就要訂現貨價無路捉

又會有人估係女拉打

無無無太大變化 反而青檸就

諗起都興奮

無無個個都一箱箱訂

青檸作為背景咁都返生到都好勁

01連電影都要delay，個真final form 要去到冬天先知

02 簡單就是美

大量真香出現

睇咗02 rkf都唔錯

我都見到我幾buy個造型，有d似老豆希望會出埋SHF

環保野都要唧牙膏

再次印證養豬場傳聞

本イベントではS.H.Figuarts『仮面ライダー』シリーズからも新商品を発表予定！

ヒントは……

「人間からヒューマギアを解放して自由を与える…。」
「俺が王になりたかったのは、世界を良くするためだ!!」

人間からヒューマギアを解放して自由を与える…。
迅仔

俺が王になりたかったのは、世界を良くするためだ!!

法老....

真係神奇。出ohma form先都唔出grand zio

好撚靚
同之前官圖唔同左樣

啲臨時集結型態算吧啦

all mk

啲mk仲瞓緊

mk愛夜蒲

獵食時間

1000%食女

吓

集中返先

網上展覽
人間からヒューマギアを解放して自由を与える…。

俺が王になりたかったのは、世界を良くするためだ

如果可以出齊就好

麻煩劇透四重加密

好多人未睇

想要碌地王多啲法老pass 搵build 演員介紹01同zio新shf

又黎撚狗?
不過叫得鬍鬚仔上黎應該有prime rogue啦

點知嚟做棟篤笑

應該得迅仔 一諗到法老個頭粒錶無色就

加上法老咁遲出 已經冇咩衝動想要碌地王起碼有啲雕像睇吓 特別啲

掉西瓜吧

出法老都唔出劇場版龍兔 😞

請鬍鬚佬介紹...ff

音也唔通介紹返ixa

佢本身build出齊曬

早，火雞迅仔要一
法老時王

#metoo

早
法王要一

pass

有埋張櫈就perfecr池啦

有呀..

係就好！

我口味唔同d
法老要一
迅仔不了

個頭粒錶無色

改完法老冇耐出法老
都要係一Thanks

Dlc貼紙

散光貼唔到

Why not both

滅亡迅雷連. 啲造型我都麻麻地
反而1000%幾正

有冇嘢好燈

真龍兔

唔環保唔出嫁啦

其實都好環保啦

用返黑洞塊袍

下星期到

今集

含淚要一

聽日就係

唔出金屬蝗返而出迅新form先？

出埋波板糖再講

比你估到就唔係笨大啦

琴晚諗住換亞種combo
差啲比地板精靈食咗粒銀螳螂銀
換換吓都無心機再換

等其餘三隻出shf

地板精靈多謝老細

好撚恐怖
照咗幾次地下都見唔到
突然又出現翻

唔搵嘅時候就出現

有生之年系列

睇完個陣冇留意到最左 只係心諗點解迅仔企個位置變左滅

有ark照住咪有得上位

亡個頭用falcon,心口就一型,下半身就001改？

頂唔順ark個頭

琴日噴隻build，包膠紙個胸甲跌落地就比精靈食左

有正

尋晚唔係話有人到左咩

望多兩眼就真香㗎喇

睇咗當買咗

收到孤信息拎ankh ，貓combo仲未有聲氣

終於到

收到葵孤叫我攞x-plus 電王

我收到貓combo信息喎，但冇Anhk

以為沉咗落海

Send信息條友一次過要send咁多個人
體諒下

乜都收唔到淨係收到呢個

一直默默做

用app申請係咪冇message收

唔反孤了

唔知我用link

忍唔住入左獅虎豹
對腳D黃色油薄到透黑

小心手關節

入兩隻鳥 斷咗冇咁傷心

特別換爪果陣記住㩒實個關節

用app整有sms收到,不過我唔係用痕生
btw,可樂B孤有未

繼續反孤

黑貓都未有

用含生app申請完 冇sms收到 都唔知登記成唔成功

我都係
screenshot咗佢申請成功嗰版個ref no.就算

遲1-2日啫

咩黎

Izu!

會唔會包火花effect

笨大頭雕

笑死

已遺忘

公事包

Pass

我見最新果隻女權大媽同女巫唔錯喎

愈睇愈靚

有一

要一好期待

官圖無限好

參考

官物更開心

頭雕應該笨大特色

正常發揮

明知係陷阱 大家仲要去踩

這陷阱這陷阱..

屌得過

呢個都可以

....

Me2

你有冇訂先

有射爆

你都無

聽住先

死mk雪西

我緊係冇

官圖已經唔覺有咩好..

哦

係咪點錯相

照燈了

躝啦屌你個西蘭花

美空

笨大: 整得好撚正 放大佢貼出嚟先

...！玩到咁大

點解冇佢份

墨我寧願佢出埋隻黃蜂就算

真人頭雕除咗marvel隻女巫靚過官圖外好似全部炒車

都難啲會出

下個月尾或成

又引戰

Ok 出依款

正

唔會㗎啦
出或人不破好過

Cross-Z好少商品咩？

墨機會大
或人留返8月公佈啦

黑洞龍

不破猩猩form都無出 或人個d都唔出

唔係出左喺火影line咩？

有生之年見到展品算係咁

我要開訂

出咗土人

等出動物園同metal cluster

無錯

動物園要一

講緊咩

劇場版好似唔會遲上

卧底性格從來冇變

叫個孫燒俾我

黑洞龍唔係有display過咩

你想要圖姐

有啲誤會

唔比人鞭會身痕

係咗架啦

Display過啦
見過展品當收貨了

好撚正常呀

Popteen model本身都紅 好似係

幾時追左paradx咖
又話不了既

前幾日

要整perfect game，高價後追左

炒孤肯Send msg未
想拎野呀

等睇魂展出black paradx

當時未有腰帶，就可以做呢啲動作
現在就好危險啦

粗身大細好危險

要出一早出左啦
puzzle gamer個2隻都走左數

VF-0D其他鋪都派緊
孤都係未有msg

咪就係

出發攞brave 100lv

應該計真骨

孤send左msg黎話有xplus電王 但仲未有滅

跟住要搵邊度仲有得換布袍

多貨得滯 體諒下

MUDEKI都唔好執輸
果價位輸緊個馬鼻

快啲開嚟放毒

未返到屋企

銀戰士幾時戰死

亞蘭王子：誠.........如果你去既..叫埋我

亞蘭最愛八十路

佢自己好似百幾 幾百歲 對佢黎講中女黎姐

你加油

佢唔再需要美桜

有二隱藏

兒童番組幾時變到咁唔純潔

有無巴打改

一睇就知你唔知價啦
仲扮炒家 名又唔識
明明成街都700-750話輸個馬鼻

所以亞蘭有妹唔鋤鋤阿婆
阿婆一死就好傷心

其實好易，因為係ball join黎，你一拆就搞掂

哦，thx

阿婆付出真心 章魚燒 畫具同套衫（好似）

照咁睇，之前情報話12月會係jin同無限魂，應該淨係得jin中咗，無限魂就變咗oma form

無限魂:嗚鳴

蘭婆戀係全劇最動人

叫雄哥燈多2下

大陸改件燈力勁好多
001 oma form 係時候龍兔啦

啲膠紙懶得搣

對眼好似夠精神喎

都好
無限繼續訓陣

我鐘意無限魂ga 係劇情麻麻姐

巴打果件邊到買
有啲興趣

你去fb search that star handmade

可能照燈到出呢

J死了

我果隻左腳摵唔到卡左係裡面淨係可以剪走條邊，好在無影響可動

因為冇咩位 exaid line 暫時仲瞓緊盒

我全部都訓緊盒

btw，我發現電王就算換咗龍form都入到盒，上下倒轉佢放下層就得架啦

又係我呀
我知我窮我無錢，但求大家成全，pls

之前01未睇到最新，無訂到可樂B
窮學生求平收可樂B，3萬個pls
如果有真骨貓系OOO就最好啦

窮學生跟隊收滅爸爸 一盒thx

同路人
希望大家都玩到平玩

自用要一

跟機要一

想問佳之選build眼罩點拆出黎
好驚條天線斷

新人一問
如果想上網買腰帶
去邊個網買好

黑貓禮拜日夜晚都送貨終於有貓combo開，紫眼頭隻紅色好靚越黎越期待8月隻火雞

快d公佈埋水combo同重力combo好驚又要等幾年先齊 恐龍就預咗同佢博長命

新貨通常去現時點/信和搵 有時仲會平過上網收
舊腰帶就唔知了

水combo唔知會唔會跟埋八爪魚腳呢

件貨開完盒如果冇損傷冇display過咪會放貴D
有玩過有Display過咪放平D
甚至有D人會開盒check件然後幾乎用原價放
呢D就真係睇你自己心態
你覺得對方信得過咪照買

但有D情況係收二手已開盒Check件可能仲好過全新未開封
例如真骨Diend因為天生有機會有手關節斷裂問題

其實已經出左一排果啲舊野都係收二手穩陣
起碼有得check 啲膠放得耐就算冇玩過都有機會老化變左質
更加唔好講本身中sad同缺件果啲 有咩事真係冇仇報
賣家就算想幫都幫你唔到

而家Diend全新仲平過已開
不過過來人經驗話你知真係真係要買二手 同埋check真啲
有時啲細位係賣家都唔知出左事 到時拎左番去先發現再同人嘈就無謂

早晨

早
煲曬啲劇未

煲緊酒店姐姐

等報告

估計至少14份

過咗300like了 唔知幾時公佈個樣呢

lm玩膠

未 未郁過

下午掛

緊係唔洗你郁啦

忙過返工

毒撚日日都自我隔離

俾個喼你

mk門派掌門 MK國

早射

自我隔離會咁早起身

叫屋企人拎野俾你啦

me毒拎派
專屌mk

似你咩

原來係同門 失敬

梳囉

重有小小時差

冇野拎了

大家也是Mk 何必分得那麼細

你個mk仔想冒認我派弟子
收皮啦死mk

泊爺早

型油早

呢個時候應該槍口對外 瞄準班mk

all 早射

PS4

玩唔到 要整爛個櫃先見到個hdmi插頭

就咁話啦

無陰公

加架電單車 變萬2日圓

冇野玩太悶最後會玩一次冇繩嘅笨豬跳

要賠

撚狗設計 咩年代 有mon 但封住個插口位

留名跟進

足重係貴啲

我已經整鬆左個架 再整怕成部野冧落黎 再整我就仆街

俾埋長髮你

Switch算啦

劇外造型要一

嗯...？！

Hea下先

寫下食評先囉

那有食評

酒店啲飯喎

Room service

冇嗌room service 好貴

咁你食乜撚

酒店叫過一次飯 中挺

十幾日食即食麵？

今晚諗緊點解決 唔得就要再嗌飯

叫屋企人拎野食 順道拎幾隻玩具

返屋企一次過開 隻滅好似重未到

多謝閪貓

慢慢等急唔到

其實可以試下remote play 連手機

有諗過 但會超delay 所以放棄左

以後搬去將軍澳

睇你玩咩啦 格game槍game就算啦

公廁wifi個畫面會唔會好似阿叔屙尿

好似唔關心
同啲貓心情一樣隨心

睇twitch最好用160p

矇過蒙嘉慧

我不嬲都瞄緊
無對內過

睇到就算

睇壞眼

外射

我好鍾意返工

早，發現而家入嚟呢到多過mb嗰邊

小心無啦啦買多幾隻

6月過去咗了

今天的我沒有極限

長賓周泊

點跟

...

你每個星期都返足七日

無極限哭

跟老乳學嘢

不嬲都冇話係
係佢地屈我

瞓埋公司

慳水電你識條鐵

老哭話你返七日

搬埋ps4返去架啦

將軍澳都未收到
Btw話搬就搬好有米

明咪算囉 無謂提

那有錢

學校比錢你

明既

唔夠買樓

夠溝條有錢女
然後...

呢個係目標

可動應該做唔到跣地

要向條裙做少少改動

本人同意

又女上又女下

搬嚟把撚咩 你都唔打機

亡用咩動物呢？狼？

我最鍾意返工

明撚哂新一代米帝 遷就黑貓送貨而搬屋

係咁架啦

無撚錯

咁點解唔去九龍灣仲近

瞓咗無睇

面書見到 唔知真定假

米帝諗既嘢跟唔到

瞓到九月係咪新拉打

咁近自取，閪貓索性唔派
自己拎啦

現實

可以去到幾多no.

跳機好玩

住德福贏咗

閪貓打電話黎

無窮

好波 送嚟酒店

無窮且無盡

黑洞咁 phase 1234

上門收肺炎

嘩 正

又白色 出shf又會白色膠

要一 不過應該又要等兩年後見

出再算
天才

01 line條隊越黎越長

感覺上佢一個月3隻咁找數

官方其實仲未公佈，所以都係猜測嚟
不過見佢用爪，係獸型動物機會係比較大
出新帶Bandai又可以用嚟呃錢，何樂不為

早
留名等睇腰帶肥到燒車呔

依家啲form都未出完又黎多個form？

變drive咪有車呔

大媽勤力做補返之前

呢隻有feel

可能好似001嗰種咁

賣血工廠

隻火雞全部都係大媽啲血

前排肺炎無得撈依家博命做

關節充滿玩家嘅血

係愛定責任.gif

話時話，就快爆1000，預巴諗好標題未

有排啦

好似假圖黎

瞓左無睇
新手一問出左電單車未

瞓多幾日

大細均未見蹤影

腰帶有未？

我有

無知一問，有冇師兄CSM格連已經攞咗？

行版應該下個月

見日本仔已經玩緊，好痕

BTW, 有無人覺得個故事係抄HORIZON ZERO DAWN,
ARK = 黑帝斯 ZEA = 蓋亞

等下囉

雜誌圖係71先有

劇透圖

葵孤派左貓combo

今日有電單車圖未撚狗bandai

笨大掉個喼出嚟都好呀

好想睇正面想睇下今次會整到幾樣衰定會終於整到正常Q版咁

出真人女樣 之前有米雪 陳法拉

俾個大背影

呢個之前出咗

最多pass

有埋下半身

睇對靚腳加火特效

孤有ankh攞未

派咗？

一時太多野派個倉無位

喼神ok?

乜撚都有, 淨係無電單車, 11000jpy

無理由無本體

無錢玩CSM, 食炒買條DX算數

肚腩先係本體

哪有

肥雷神嗰陣整咗個肚腩, 依家可以環保了

去旺孤攞算

個電視機盒又幾型
不過無錢 pass

灣孤都話到貓ooo

張敬軒同荷羅B呢

果個幾月個月呀

睇咗當玩咗

笨大唔理喱啲架啦就好似+2, +20都係同一個模

暗榮點同笨大計法呢

老千

又衝出嚟柒

刷經

可能送裝呢

送裝千仲生存到幾多集..

送佛送到西

關唔關網展事呢

最後死得轟轟烈烈同時截訂

何羅B孤到

衝呀

旺角拎得?
佢打錯我電話收唔到sms

做開沙包

經驗包

葵孤重未收到wtapp

黑貓繼續堅守
仲係九龍灣呀
寄送日期25號聽到得啖笑
25、28、7月1號都係紅日

放假先有

照衝去旺孤一試

個人經驗
唔會好價

佢會收返一個便當作為之前送裝既回報

每一集就有一次機會

我灣孤。你應該早過我。我5點後到

我隻貓combo改咗做出發

自己放自己假

放都無用...仲係日本

卡喇打 菠蘿菠蘿打

夫妻拉打

閪貓今日送咗嚟
雖然今個月得盒幫朋友訂嘅模型
賀囉B要等聽日搵龜苓膏攞

啱啱去旺孤拎齊晒，依家先wtsapp我

日魂更新啦

鬼滅

幾時有Izu新圖

十月先上劇場版

收件嘛

雄哥好野

等到花兒也謝了

鳩兒也謝了

突發
黑貓來電

ikea 環保袋

用膠袋

仲未郁過

有冇人收到張敬軒到貨msg?三隻得佢冇

阿仔斬料加餸呀

me..

meme....

發現港魂vip

漫畫櫃
點跟

擁有圖書館

又有玩具又有漫畫櫃
.gun

屋企廚房幾大？

應該洗手間有幾大

我個衣櫃都無咁大

.gun

咪一個企缸一個馬桶加一個洗手盤咁大囉

我上旋拍買左隻全新ankh
開完出黎冇左本簿仔點算
睇啲痕跡又唔似賣家拎走左

行就要搵返賣家去搵港魂

日版就

港魂黎
依家搵緊佢

好慘

岩岩落坑

有冇玩過一番賞既巴打係度?
知唔知係咪假野黎?

人如其名

真係中伏
買左第一隻就停唔到了

挑戰邊個戰壕

拉打
本身追左咁多年都無買過
唔知鬼上身定咩無啦啦落左坑

應該咁問
邊隻令你失手

Evol
已訂埋黑洞

雙入 點跟

加油一樣都有訂

太遲入訂唔切隻hazard

天價

宜家追番真係貴到仆街

炒價入兔坦
出metalbuild個陣，即刻訂多隻本體

好想入隻W

...亂開戰線好危險

想入metalheat

MH上色好差
銀色變咗灰鳩
仲要一撻撻
一開完，望咗幾眼就合埋入櫃
膠紙都未搣

通販一隻都唔中

蝕底啲 1蚊同你收

#me..

但我記得比較過劇入邊真係灰色

皮套係 但個個訂係預佢比cg個銀

好鐘意W
隻真骨靚到

好多預巴a夢

九龍灣孤有滅喇 沖啊

滅係我第一隻zero one line
做到單腿飛踢真係好正好想買再販zero one

原色

又想搵窮學生笨
一啲都唔友善

明明官圖銀色好靚
貨到一望，屌

通販得超人

想問下裝咗gun form 放唔放得返入嗰盒入面？
唔係成日display 所以長期訓盒，唔想次次玩都重新裝件
訂咗一隻電王一隻空白

#430

胸口太大放唔返，岩岩出時已經比人喪屌，換甲又難換

換裝玩具想換完裝都放得返入盒是咪唸多咗
換甲難就都預咗 一係難 一係鬆

無樣中，正
輕鬆休息

唔係成日入嚟睇漏咗

兩隻都係幾年前日本買，無盒齊配件

我依家兩隻連埋剩低啲配件都係入落同一個盒入面

FJ我想要好耐，但係又係炒到好貴，唔捨得

e哥1700買左一日 1700放返出去
玩左一晚都係唔捨得 擁有過一晚就算

錢解決到嘅問題唔係問題，問題係無錢

eternal 比起fj 應該再版機會高d
俾我我會入咗fj 先，再同笨大鬥長命
fj 遲d 應該仲貴

好玩撚貓同滅

買隻wolf比佢踢先啦

比上一隻已經係build line
一拎上手先知咁好扭

日魂更新啦

7月2 再講

Build line果d已經好好扭啦

無無好易拆

終於有Ankh玩

以前百幾蚊sic一盒就有咁多配件
仲要未係全部 有d唔見咗拎唔到出黎

港魂一開隻獅子ooo斷頭！

6月破哂產
7月有得抖返

4隻超人 都算輕鬆

閪貓終於打比我喇

夜媽媽仲送

閪貓：送又罵，唔送又罵

打佢工都幾慘，做到咁夜都仲未有得收工

問我10點半送到有無問題
我梗無問題啦，鄧你辛苦添咋

橙

要自己剪？

條樁幼撚到呢 唔係好敢換

由tatoba 開始就用呢種新技術

我換果時手都震撚曬 大力d都驚斷

窮孩子徵大我 枝槍
求成全plz plz

kiva隻腳都係

要呀，用筆刀介囉

偷膠就偷膠啦
新技術

偷膠唔係呢個意思

大家都係偷功減料

呢個所謂新技術
就係在關節中間做多個左右旋轉設計

同時變得更脆弱

可動複度都唔知有無30度，得咁少真係唔整好過整

各位早最後倒數啦

今日之後依度係咪會變成孤仔問答台

呢次瀨屎啫

咁即係變成拉打戰隊寫真台

無咗啦

sor囉 仲瞓緊

早起的毒撚有工番

早
1001

星期日又有得玩

post 1000

最後今日啦
推到1001
有緣再聚

無事嘅

有咩玩

鬍鬚佬同海海鳩噏時間

早
杯麵渡日

未諗食咩

煲曬啲劇未

各位早

可以有架

未 完全未開始

等預鳩時光機打救

咁唔掂架喎

重有十日

新手唔識

練玉女心經

你得嘅，夾夾佢啦

唔識打殘體用唔到

iPhone 可以繁轉殘

研究葵花寶典

令和第二位拉打性癮

sor 新手唔識

1001

早，終於睇完Exaid，零一做返唔洗開新坑

支持

究竟會否熄燈

我點會知呢
唯有頂硬上架咋

大家有緣再聚

再見啦各位
多謝大家咁友善對待我呢位窮學生

返去好好讀書啦

我會努力讀書
畢業後搵一份高人工嘅工作
咁就唔使再平收玩具

好耐無上黎吹水了
最後既自由夜 又可能熄燈既前一夜
留個名先

儲左咁耐戰利品都未開盒 希望仲有心機再開盒

小巫見大巫

新手買唔起

各自為政

新手一問，點解horobi可以炒起？

劇情到佢威

無知新手明白了

早晨早晨

好想去

ark既意志

PB商品 到貨果幾日係咪都標左高價先架啦
梗會有傻仔唔記得訂然後又衝去食貴價現貨

一板板

正
嘆息牆
抽唔到入場都要收左訂先

唔好咁話古迦玩具啦

好多四川key

班轉售撚炒得咁開心

禁止分化，你熱狗

sor囉 新手唔識

push

響鬼篇完未

最後今晚推到post 1000

訂左隻宇宙form woz 仲味到
今個月仲有無無同滅未拎 點算

好漫長

吓 訂邊間都成二三個月前啦喎

孤注係咪未派ankh?

我公司d藍話終於昐到了，安定繁榮了

前幾頁話有

又有黑店？無可能未派，坐船都到啦

pm佢問問先

佢哋識條柒咩 只為眼前利益瀨到盡

我都想知

收成期話搞到佢個強積金插水，笑到仆街

之前係個FD到訂 問過話仲味有咁岩果時又撞岩武肺爆 我就以為遲左
而家諗番 可能中伏了 應該要沖番現

衝現仲平啦唔知價

強積金

聽講QC 好差

直頭整得差

現貨都唔貴
但你個FD…冇收你訂金？

瞇埋眼當睇唔到算

pass咗佢 慳返啦

有愛就唔覺了

佢唔係qc差,佢係d死人貼紙整得衰
上色果d好似唔差,至少我果隻係

我剩係覺得心口太暗 同埋塊布設計有D on9
其餘都幾滿意 有得換mode我覺得算係咁

推爆啦

有排

新手都推一推

最後post留名

又夠鐘睇時王

呢一刻無事嘅

睇完先叫人睇

重有十分鐘

今日好似係

快d la

時王係yo女先要睇

聽日kiva

渠蓋篇

淨係記得個蓋

推到1001
今晚2359熄燈

渠蓋姐姐

香港果堆清得七七八八

早 好熱

合體巴早
呢幾日都好熱

推1001

推阿

1001，最後一帖啦

最後的1001

新手一問熄燈係邊個講

出面

西西好

黑貓人間體未到 好驚變大粒_

已正評
我人間體同貓貓都冇訂 唔使驚

貓愈睇愈靚

新手聽聞

邊到係
人地u甜微黎
黑色嘅

紅變黑就係咁簡單

sor囉

應該唔會熄燈既
不過都.... 預左架啦

等預巴開

搶埋最後既1001先

當住最後先

大直路
1001

永續預巴